Iphone 用家注意 可以睇睇

近期見到好多人原來係唔識預約Iphone 個維修服務
有好多人係打上去叫人幫你約 有人係用電腦約
其實唔洗咁麻煩
其實好簡單
首先去app store
下載一個叫
Apple support

然後打開佢

然後點翻你嘅電話

搵翻你嘅問題

最後搵埋你想要嘅地點同時間就可以去啦
最後可能好多人識 識嘅就繼續用
唔識嘅人希望可以幫到你

Thanks

雖然已經知道
但欣賞樓主分享

做乜啫樓主，IPHONE唔會LAG唔會壞，修乜鬼…

駁唔到

樓主身體健康

躝啦咁你

唔記得左

THX

巴打啱啱放監?

好想同樓主做愛

對比網頁版又唔係多左咩功能,
同埋電話壞左用唔到點開APP搞

唔洗比信息錢